知唔知點解劉翔成日跑完就會攰到坐喺度？

源遠流長，因為完軟劉翔

10/10

50/10

勉強左少少

知唔知點解女女冬天唔肯含？

因為蕭勁騰

雖然駁唔到，但係唔好笑

今次差咗
希望樓豬sen break多啲增廣見聞，期待更有趣嘅posts

渣

感謝樓主暖冬增添寒意

On9